突發！支那北京準備封城！

北京宣佈

明天（週二）開始

將緊急狀況由三級調升至二級

且建議北京群眾「非必要」狀況下請勿離開北京

天滅中共.jpg

姐係班仆街又瘋狂走出城

又放定風週圍走

讓中國感染全世界2.0

動物大遷徙2.0

又爆啦
林鄭封關未呀 屌你

封你老母咩,林鄭有心同香港人作對
落去掃午餐肉等屌閪啦

明天（週二）

命都無 仲食乜鳩午餐肉

真回血劍，呢邊收鳩你檢測費，嗰邊直頭軟禁d有錢佬，阿平屈到

邊個叫你食，用黎屌閪架

COVID20

封城消息出之後啲人就會周圍走, 加速加速

譚得菜出嚟讚好未?

封城
玄武門之變....

過幾日開人大常委會立國安法

梗係覺得封城唔關武肺2.0事

再黎多次天安門大屠殺

支那係咪會叫佢做
新．新冠狀病毒

Hahaha

又大途亡染到周圍都係...

支京大亂，印支大戰，支那死撚硬。

又封

開始散佈北京肺炎

唔俾人離開北京, 要派軍隊/武警守住關口
換個角度諗, 即係北京要出兵維持秩序
表面上係應對肺炎
其實係防止有人搞政變/兵變
雜總形勢已經去到要出兵保護政權

有d 陰謀論諗雜總會唔會以疫情係北京爆發，不宜開人大常委會議拖住美國先。

上年低端人口走得快好世界

一定要開會

一次就話冇經驗啫

兩次擺明特登播毒

渣ga

屌咪縮啦

又準備周圍走

北京肺炎2.0

仆街
唔係一早封咗喇咩

叫北京人唔走難過登天

首都黎 出出入入係必然

又輸出全世界

不過全世界都封哂支那關

吓 有開返咩

呢個時候緊係三萬thx先拿下廣州

留翻做貢品

跨境學童 已經入曬黎播毒

唔會有北京學生下話

武肺加油！

想睇第二次輸出後世界各地左膠大愛撚係咪仲咁包容中國

你覺得支那除咗北京真係冇曬武肺？

廣東 深圳一定有但扮唔知 唔驗

第一站去德國先please

想睇新加坡

我覺得香港都有好多隱形患者㗎但大家依家咪一樣鬆懈出嚟抗爭/吃喝玩樂

個情境咁熟口面

又可以順便清除下d低端人口
中國又贏

根本好多地方都有隱形患者，只不過冇被捉出嚟啫。

會唔會係個印度觀天嗰個講嘅第二獲呢

同美國啱啱先開通翻航班

出嚟抗爭有咩問題？

啲人實嚇到走晒

如果你覺得去海洋公園會有事點解抗爭會無事

求改圖 武漢市-> China/北京

而家屌嘅係屌佢雙重標準

淨係開返海洋公園

又唔解封限聚令

唔係覺得去海洋公園會有事

btw

唔係你諗住點樣？

完全唔出嚟抗爭？

我緊係知啊，咁你係咪即係覺得依家班港豬去迫爆長洲都OK？我就唔敢喇

屌, 仲放住支那學童黎返學，無撚野下化

清北京低端人口
又準備燒屍了
又贏

64 已有經驗

我們北京老百姓準備好為國捐軀 管你封城屠城都會配合好

好似話全部離開北京前要經過既區都變左禁止離京
即係變相封左城

北京封城唔知仲開唔開到會傾技安法呢

好似已經搶機票

撳錯咗dislike屌

喺做好個人防護同埋注重個人衛生嘅情況下

我覺得OK

btw

咁你唔係打算點？

同政府一齊同心抗疫

第2波來了

會唔會借疫情縮國安法 唔開會住

封城了

其他國家lock down完未？
好驚班仆街出去害人再loop多次2-5月

咪撚走落黎呀屌

現階段嚟睇我自己覺得打國際線同保住黃圈仲有成效過所謂街頭抗爭啦
依家多咗人出街啲人唔戴罩淨係你做好防疫根本唔足夠，除非你覺得疫情完了啦，我自己就盡量少出門喇
香港人 鬆懈！

又黎多次5百萬外逃

今次由酒店開始爆

解放軍準備入城大屠殺

岩岩睇左D高鐵飛機仲有好多飛賣

自己做好防護點會唔足夠？

做好個人防護措施一定足夠

btw

幾時鬆懈過？

假架, 同D盤假既一樣

又播毒2.0

買家完冇得退

支那真係地球毒瘤

擔心左香港先
第一波頂得住，第二波就難講

政府會唔會仆街到開關玩攬炒

北京肺炎加油呀病毒

應該大部分都封左支那關

終於入到北京

一直都想，係醫護罷工迫到政府肯封大部分關口
唔係香港點止千幾人中

北京肺炎大爆發

唔好俾佢停

天滅中南海
全黨死清光

國泰今日好似公怖一星期飛多一班

北京中小學明日起停課
北京機場航班大規模取消

電腦大爆炸

我要所有北京人全黨死清光

照你咁講，係咪覺得依家開返關放班帶菌者入嚟都無事？定係你覺得一開始就唔洗封關停工停課？做好自己就夠啦

真係唔出奇
習近平稱帝一定係好要面
唔可以坐係北京一定周身唔聚財

度度都封支那
係得香港會 (被迫) 歡迎佢地

又一次大逃亡

一早走曬佬啦

仆街
咪撚黎香港

屌, 真係沒完沒了, 一日未搞掂輸出國 唔洗有好日子過

讓領導先走

希望唔撚好再傳落黎屌你老母垃圾政府乜79都做唔到

支那豬又準備好向全世界輸出病毒

半年前

其實佢地除咗整病毒仲識咩

屌，北京人好黃的啊，六四還擋軍車你們忘記？！

落黎香港再轉機咪得

美國又準備奶多次野

外國時差呀 醒少少啦

屌 笑撚咗
即刻買定幾箱先

沒事兒啦 不會成為下個武漢

沒事兒沒事兒

開心

靜啦7頭

又咁啱準備國安法先黎爆

見到印度，印尼個數咁低
根本就無資源驗

好明顯有心啦
之前爆咁勁都無事
又會就黎2會站國安先黎爆

偷呃拐騙
做爛市
男娼女妓

病毒好有靈性 識歸家

再爆多次

Extra corona virus

加塊青檸

生化逃城

有人直頭連自己感染過再好返都唔知

係得香港呢個on9國家未合埋對腳 繼續接中国客啦

新冠狀病毒・改（EX）

可能去晒武漢

隔幾個月又封一之城 爆爆爆 強國經濟係咁先

支那:14億人強勁內需 唔驚
睇下點

戴豬咀都係暴徒，全部冇撚好戴

中国肺炎閪你屌唔屌

睇新聞，北京飛美國航班日日爆滿

好的北京武漢肺炎

支那爆就走去美國
美國爆又走返去支那
而家又走返去美國
同一班人黎

相信政府

邊度有講準備封城呀？

上去開會果d政協

新新新新新冠肺炎

喜迎開關添呀

RE BEIJING

米字型跑法又要再用

Be Water, NMSLese

立國安立得咁開心
會唔會係大會堂傳染架

希望習總唔好中呀

林鄭宣佈習大大移居hk

好似一星期得一班咋嘛 走得幾多個

yeah

個手勢：年年有兩日

天滅中共，全黨死清光

拖到無左件事

政府會安排包機接載北京既香港市民
（成機都係高官）爆第*波

一定無事，唔使你班連登仔擔心。

支那人5月尾已經唔戴口罩出街

今次醫護記住唔好再罷工，明明幫緊人但係又要畀班藍屍話黑醫，真係好心着雷劈

點睇強仔都唔似李世民

又封？點解我講個又字嘅？

取消咗室內限聚啦

唔係武漢2.0
就係北京1.0

封乜城丫無撚用架啦
果班運輸司機無人理
個個返晒各省市鄉啦
南方水浸加武漢肺炎
到時六億人口玩撚完

笑撚咗點解你會唔知架
午餐肉唔係買黎食架

無錯

其實兩個月前係咪已經黎緊料
記得之前話唔俾飛北京
中共又一次重蹈覆轍

去美國做共諜?

唔使去非洲睇

武漢肺炎定北京肺炎

應該又有班人走左去美國?

肯公開基因排序咪呀仆街

北京又爆
好撚大鑊

開埋人大先啦

CO咩VID

一日先十幾單

人地美國一日幾千單

堅信黨
唔京